正妹相信真愛 戀上重殘男還要懷孕

美國一名25歲女子雅沃德(Hannah Aylward)，是肢體再正常不過的「正妹」，但她戀上26歲重度殘障的男子波考(Shane Burcaw)，即便兩人的感情被惡意人士大罵是「噁心、不正常」，雅沃德和波考依舊相信真愛，雅沃德還要為男生懷孕生子。
據英國《太陽報》報導，波考罹患脊髓性肌肉萎縮症(spinal muscular atrophy，簡稱SMA)，他自2歲起就過上輪椅生活。先前曾有製作公司為波考的生活拍攝紀錄片，雅沃德看過波考的紀錄片之後，和波考有了進一步接觸，兩人也越走越近成為男女朋友。
雅沃德和波考從6個月前開始，常常在網路上分享兩人的甜蜜生活，但常常遭人惡意辱罵是「噁心關係」、「不正常」。雅沃德和波考承認，要突破大眾對殘障人士的愛情刻板印象，的確很困難，但為什麼殘障人士就不能擁有正常的春天？兩人的愛情故事也曾鼓舞同樣是SMA患者的網友，為他們加油打氣。
波考說，他和雅沃德現在的任務，就是要鼓勵更多的殘障人士，能夠擁有正常的愛情，就像他們一樣。波考也說，讓他最難過的是，雅沃德和他一起出門，多數旁人都會投射異樣眼光，「有人以為我們兩人是兄弟姊妹，或者以為雅沃德是看護，還有人以為她是我媽」。兩人雖然還有很多困難要挑戰，但兩人堅信忠貞的愛情不會改變。（施旖婕／綜合外電報導）

條女好正

特別性辟

反之連登仔

証明樣衰仲慘過傷殘
傷殘人士都仲有人可憐比你屌
樣衰無人可憐個個都厭惡你

條友五官正常過唔少連登師兄

nick?

食飽飯無野做 又一例子

毒撚都有幸福

睇錯重賤男

JJ大細會同交配機會成反比

條女想上位啫

點解...點解!!!!!!!!!!!!!!!!

第1張個樣咁似胡迪嘅

上撚埋床影 條女淫撚到

西方文化先有市場

亞洲d階級同表面文化咁凸
傷殘仲慘過樣衰

樣衰咪姐係傷殘

條仔家境點先？
香港都有單咁，但條仔住畢架山

中出！恨死毒撚

佢個面型好似胡迪

呀金真係幸福

小朋友幹大姐姐

等睇風扇同擺錘圖

屌我都係 睇咗少少內文重心諗即係條仔又殘又賤重搞大埋？
最後先知自己睇錯字

大家明白未 你哋連一個坐輪椅唔撚識郁成個胡迪咁嘅殘障人士都比唔上

條絨真係好撚正

乙武洋匡點計

人地殘障都屌到女 我地只有打飛機同比港女呃錢呃感情

認真 算靚仔

連登仔

有錢

日本正常人同傷殘結婚容納普遍過其他亞洲地方

雖然都係階級觀念重地方但同時社會道德觀成熟原故
唔怪得日本比人當歐洲

真係抱住黎屌
同假撚有咩分別

一係左膠 一係看透世事

呢條女一定係左膠上腦痴撚咗線.

可能條囡派帽呢？？？

自己動耶

係咪上次單新聞話去廁所要帶埋佢去
仲要放係全部尿既地下

我以為又講太古城果位

又落地獄

第一張我仲以為係胡迪

好不安

覺得似係性癖多過真愛

點樣做愛

呢個post一堆理由撚 話咩亞洲男人唔得 你班連登毒撚社會垃圾渣滓咁撚柒廢 自尊self-esteem係負值 就緊係唔撚柒得啦 屌你老母 唔識反省自己就怪亞洲地區 怪文化 怪環境同自己樣衰造成 一世打飛機啦 成世碌柒

香港都有對差唔多

個樣囂張到

樣衰都係殘障既一種
「樣殘」

nick冇手冇腳都有老婆啦

其實佢地自己唔周圍揚，邊個得閒理佢地

鞦韆性交圖

西方國家先有可能

YES 見到都想打柒

抱住黎屌

這些機會不是屬於連登仔的

條女鍾意俾人柱屌?

閪方國家限定

殘廢都有女
連登仔

霍金當年好似都係咁？

一定有黑鬼餵餓

樣衰應該列入傷殘當中

夠唔夠港女閪

似叮噹妹套衫

成個人擺落個西？

絕望
殘缺都比毒撚好

asmongold

條友唔傷殘應該係男神

邊忽似

拍拖影相擺上網都唔得？

咁都屌到大肚
真係千古之謎

條女好撚正
如果我沖埋去姦條女條仔都打唔到我

條仔表示：想戴套都唔撚得啊 屌你老母

揸住當公仔插

+1

冇咩事我出返去先

回帶

好撚狗
一齊落地獄

手臂無咁上下粗壯都搞唔撚掂

點樣扑野?

呢d有特別性僻.....
個殘疾人真係好撚慘...

自細殘障既人內心都堅強同對人好，一定睇得好開對任務野都

點都好
如果條女唔真心
個傷殘人士就好慘

或者人地真心呢

如果係香港
條女肯
條仔都自卑啦
仲要識左咁少時間

但男女相反又冇人覺得有問題喎
因為亞洲人都覺得男應該照顧女

btw到時條女派帽或者分手
對於條仔黎講好傷姐

如果只係同情或者特殊性僻先揀佢 仲傷

btw唔通你寧願傷殘有女都唔想做正常人咩
唔好羡慕佢 因為你唔知佢有幾痛苦

會唔會係人工受孕呀

樣衰係香港同傷殘差唔多啦

一定係慈母type